為左勇武 我地和理非一定會個個星期黑衫口罩行街

有病唔行街咩

全民勇武ok?

學生為你擋實彈
你可以為佢地戴個口罩嗎？

好心酸
呢句野原本係叫人罷工
最後大家罷唔成
如果戴口罩都唔肯 咁香港人活該被奴役

我地要正面面對政權，全民蒙面！

我知可能有一班和理非會因為蒙面法面驚咗唔再出嚟

但我衷心希望你地一樣會出嚟而且比之前protection 做得更好，我地係唔會亦唔應該因此而屈服，因為我地係香港人

今日無咗和理非嘅你地做Cover前線只會更危險同無助，只要人多，可能比二百萬更多嘅話我地就唔會輸

推

今日一定要出，因為今日唔出。

林奠會話蒙面法成功止暴制亂

今晚一定要18區蒙面開花

Agree